就係因為你班撚樣次次完咗都唔走，民陣依家遊行搞唔成啦

不服來辯

分化撚
不推文
底都唔想起

個個都申請唔到
唔係淨係民陣

哦，咁然後呢？

分化撚
不推文回覆

起底 負評 block 上一頁

佢係要唔比你既，點都有理由
就算佢比你，都可以突然話唔比

善用不推文回覆

唔撚批咪唔撚批囉，唔批都照行ga la，你都on99

on9

咁都賴得收皮啦

又諗翻起6月9號「玩夠喇」？

On9 blame the victim